[907]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論及AKS屌柒區(193) 我愛下尾 下尾愛我

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十八宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、Coloriz*iz活動期間上IDOLROOM玩遊戲嘅時候推NAKO元英,元英就比佢撞到仆低,跟住係NAKO

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

[908]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論及AKS屌柒區(192)惠里生日快樂&AKS拖夠Miyu時間未

1. 月別sample

2.娜B元英hello counselor update

3.mv teaser 2

4.

5.指原巴分析no way man

6.慎入找不同

7.係愛啊

8.唔關塔諾巴新名事：戀上嘈但溫柔的你
記得開聲睇

9.彩燕IG更新

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

[member]放相Drive

換小卡

IONE資源索引
飯拍站整理

櫻奈仁 影音整理

全員影音整理
[/quote]

已負皮

lm

新人新post帶埋女女係留名

留名

IONE相關教學
買碟攻略

[/member]
[/url]
[/url]

有感近日不少痴線佬對娜B有不必要的幻想，故此重申：娜B Nekkoya！

La vie en rose, 我細個聽到大, 童年回憶 仲以為個teaser2會播返La vie en rose首歌出來

你地改哂名又要記新id

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎油B

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

師傅你又炒車
去template copy 炒車機會小啲

用哂我個名嚟留名
但係見你地改哂名又心郁郁想改添
雖然未諗到改咩

你個名咁高汁唔洗改啦

改，叫大家俾idea

你個名冇得郁架喇

潮流興改名
改返個nakoyuri先

唔怕比人屌咪改

痴咗線名單都冇左我
證明我清白
唔係痴線

一心一意愛娜B

喂我好天真㗎我信你係真心讚緊

我唔覺得會有人唔認得我
話曬連登第一彩燕推

因為你唔係痴線都戀上嘈柔你
證明你係鐘意心地唔善良既M

可以加啲人㗎

我冇話唔記得你

做乜改左名之後連櫻花小卡都唔換

我特登留個飯字係度

櫻奈純燕油

我愛那英

佢扮係櫻推

其實痴咗線名單冇佢係因為
未update

屌會唔會係咁
覺得櫻小卡會太貴
如果佢嘅價錢可以換到娜B同真真
我會換咗先

火娃支援

油你個死人頭

D社我唔想打擾伯母
快d岀相

而家改名唔用得表情符號

元。真柔吹

你地屌埋我果份

屌 幾時有全成員合集

勁得意

有無人loop緊漫漫前路

你老尾

你唔撚係啊

日本？

你竟然去搵個list
估唔到呢個世紀都有小鳳飯

澀谷？

想知個活動係咩黎其實

loop緊no way man

有個工作人員幫影相

首歌姐 徐小鳳D歌係好聽架 反正對眼都係望住本書溫書

路上柔理不會絕望
路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩
滿山小草都芬芳

[] 渋谷でもウリズワンが？
秋の町並みを美しく染めあげるアイズワンの映像は10月27日(土)から10月 28日(日)まで、東京都渋谷区宇田川町21-6にてご覧になれます

通常哩D片既作品唔會得一條
會好似Richard Billyham咁

塔諾你訓醒未

係啦

第1頁留名

D歌詞唔係咁咩
我照打
好勵志

本來想叫你潛返水 但念在你D改圖 又唔忍心

其實你要明白
如果冇左
我係度冇咩意義

不知道大愛柔b可會有盡頭
只知道逝去佳恩不會再回頭

好詞好詞

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.為咗油B名都轉埋
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做

呢首應該無咩人識

我

小鳳姐

我依家先發現數又錯

撐下，會有野睇架啦
緣份到自然有佳恩睇架啦

哩首歌好聽呀 因為playlist播到哩首所以望返youtube畫面

嗱,我話打j幫poster開光只係估上個comment位巴打想做咩姐,唔好咁都入我數

演唱會ending 實唱

邊度逝去 啋過你

非女衣巴整合力愈來愈高 連個名單都愈來愈詳盡

成個POST仲有咩人係唔痴線
唔係痴左就係有呢個傾向

其實我最經典係以為柔b係nako

有咩方向、字數既要求?

洗唔洗特登cap埋

尾哥留名
為左54單，尾哥暫時開女神mode

有冇得將奈子同彩元加埋一齊

奶粉:收皮啦

Yabuki Chaewon

琴晚依到

你2日前總結post的

Kim Nako

我已經唔記得

做咩
冇追post

咁快有呢D西面GIF

畫面一開始就係咁
唔知發現咩事

閪到

負皮標題
搶我老婆

nako 而家算係三個之中學韓文學得最好?

又係pann個閪網

27:06

係宿舍明明玩得幾投契

洗乾淨八月十五未

Nako係天才（自稱）

佢兩個係成日癡埋一齊

微博話係啤膠真

黃美英絲打解block咗我未 testing

一開波 已經投訴佢中二病。
鏡頭後佢地應該唔fd, 會近nako hi 多d

cls啤 都未到真真啦

我覺得係啤

小鳳姐D歌好好聽 停唔到

笑到收唔到
個女仔拍緊水著然後bgm係度唱 看夕陽滿盼望人生滿希望

成班人想分裂真真同元英

佢係啤完>咀角戚起>眼miu走再拎咩面

目前睇係 天才波 自稱韓語天才

unblocked

好嘢留返比大家

重口味

不夠高的orange

尾哥既日文報導

超絕卡哇以 ！ miumiumiu!

非常好
可以準備入我後宮做答應

咩概念

oranji應該係因為嗰個gif?

形象概念

個廣告咁細咁 比例上

好似幾揼本

日飯如果睇到最尾嗰幾個直拍會唔會
日妝下尾
韓妝下尾

雖然呢幾張黃美英嘅相比較之下唔係好似
但尾尾呢兩張相嘅表情真係好似我老婆

其實都唔細架
同嗰個位好旺
出JR站等過馬路一定見到

應該講緊咁大個mon 張相/條片咁細

呢張飯拍成張圖都好靚

等緊彩開場 好興奮
但唔近台
但晴天真係冇野可怨

好好享受
要嗌大聲d
送彩姐一程

睇得開心D

【NEWSEN】[IZONE確定為日著名雜誌拍攝畫報&接受獨家專訪,出道前就開始的火爆人氣~]據媒體報導,在日本也擁有極高人氣的IZONE 確定參與日本著名時尚雜誌”NONNO”畫報的拍攝和專訪.據悉,NONNO是1971創刊的日本具有代表性的時尚雜誌,此前EXO,防彈少年團,TWICE等代表韓國的頂級愛豆組合們曾出現在該雜誌上.而正式出道前就備受期待的IZONE預計將通過此次的海報拍攝和獨家專訪得到當地粉絲們的火熱關注.期待!

曬到出煙

宇宙女團

好過落雨

近過大雄好多

咁好天

嗌埋我個份

下集izone chu比大家見下我未來岳父岳母

中block a係咪要睇真人運
有冇掃貨
我買左枝結他call棒（好弱雞）
白tee同卒業紀念書

我比人carry，本身中B2
自備左King blade 一支咁多

成個微博全部站轉發呢個咩料

我就係b2
有fd中多張帶你入埸？

好押韻

你帶還帶 帶埋油婦嚟見我 係咪想我掃你出門口

weibo啲hashtag

2個人中
每人2張
Carry多2個fd入去

miho都有買f9 專

後面某婦

真係好鬼正

我淨係睇到元英

爆爆脂肪係新飯定係又有人改咗名

黎緊應該個個kcon都會有izone份

新

真係多咗好多新人

我地都會睇直播當送左

被迫入左幾步

今年仲有？

佢d表情管理真係要搞搞佢
唔係第一次影到佢西面反眼

屌...___個鼻真係...打佢兩巴會唔會甩埋出黎

下年開始個啲 應該都有佢地份
我見w1今年好似個個都有去

churrrrr

要榨乾榨盡佢地

曹婦利器

唔知係唔係我年紀大
覺得細路女係咁架啦
覺得冇咩野

準備食Chef Lémón新包
個shake shake粉好唔好味

唔知係唔係因為我有濾鏡
覺得因為閪嘅係
覺得冇咩野

有d似品客bbq味

個包好似幾好食

ok好食
但一開盒d肉醬跌晒出黎

分清楚唔該

根本係，我一直當佢係個𡃁妹黎，
得果14歲，用個藝人標準黎評佢既話唔公平

唔講唔覺 又真係有啲似

🦒🦒dispatch報導幾時出?

準備睇彩姐直播卒con

標題

好正常，我係一姐，你地成班都要同我洗腳

同yeri一樣

由佢成日强調自己係國民選出嚟
已經對佢麻麻

兩姐妹

我目前對佢普普通通無感 希望佢公主病/小妹妹脾氣唔好加劇就得

下尾我二房

咁細個隨時頂唔到壓力,有咩出醜既話提早出局

個CON大約幾點完?

膠真成熟好多

我唸起碼都香港時間6點掛

所以其實都自相矛盾
點解膠真成熟咁多同埋handle得咁好

6點完可以去睇EASON個LIVE

膠真其實唔係成熟
係生性比較豁達 睇得開
但唔開心時都會灰機
當初跌到第十四時膠真個樣都係好Sad

真正係係櫻奈 權F 初媛 佳恩 Miyu Miho喱類
鏡頭前好難捉到佢地既真實情感

初媛都算有展露吓真實情感 不過比較少
佢唱媽呢哇都幾灰 覺得明明自己唱到權F嘅part但就因為排名低俾人踢去唱三粒字 (我印象中係)

老屎忽就唔使講 經驗豐富

鋒味又幾好食wo 頂

彩姐CON有冇LINK

膠真好正

顏色筆

又或者會痴線
但捱過就大把前途

痴線 真心咩

btw點解唔blur死八婆

點解好似p到變晒形

彩哥哥好型

角度既野 識咩呀

為大家嘅頸椎著想

角度姐我估

頂 一send出嚟又自己變橫

除左彩姐支咪,其他D收音食晒屎咁,差到呢

奈子雜誌採訪金剛棒

因為減肥...所以我兩個女親近左

奈子豬同彩燕豬

你咁話佢地
雖然好可愛

預埋權f唔該
唔係就比娜b話係豬啦

權f唔使減啦 肥啱位

明明係權豬
彩燕唔洗減啦

中二病發作

想俾山本彩用下巴吉

仲未得閒睇

其實彩燕塊面點會減到
個身都夠瘦喇
大個D可能會無咁d baby fat呢
先18歲

指原莉乃旦乃樣(已棄)

見佢坐車都要碌臉

見到佢塊面就想啜啖

青蛙著青蛙裝

29後之後櫻花仲可以用mail

一齊send

紙飛機

咁快唱放飛機

原圖係邊有

喊

no way man MV

都係係mv cut出黎

有無巴有彩燕之前轆仁美塊面嘅gif

棄你老母

係唔可以用ig twitter 755姐

賺錢野點會停

Cap得咁靚

一個月1封

係咪29號先開始倒數解散

要訂啦我

仲可以用我就訂啦

等我又訂先

Qoo app
hkt mail
用信用卡比姐

唔係要JCB

不過個畫面應該有深意係度
本身打棟睇先正常
但係佢直接打側咗
明顯又係講緊衝擊傳統視覺

no noed

好似唔洗

得visa

估唔到HKT仲可以賺一筆

死火無信用卡 係咪要係淘寶搵人代訂

可以用唔代表會準時覆架

申請張啦

iphone apps str要係日本 acc?

用唔用到visa 卡

用到

感謝

因為我張visa 係debit card

得master

其實好似7仔買張google play都得

每次見到你個名我都想笑

日區apps要課金唔係要yen架咩
我課金嘅時候係日區ac佢會話系統唔支持所選貨幣

但要每個月買？申請張卡仲方便

試tap and go好過試google play

買日本itune card?

Twice呢

邊個同我講佢冇整鼻就去睇返idolschool100000000次

我係用tap and go比mail

我係an
點都要買日版play卡
如果冇信用卡/tap and go嘅話

Mnet話唔比，AKS垃圾公司邊有聲出呀

可以就得啦 我之前申請咗幾張

tap &go

我冇申請

唔錯

點解我係yen顯示

迷路彩

申請黃美英兩張同雪炫一張 全部過曬

要咁多做乜

SAE

1張夠啦

上面有講 因爲可以自訂圖所以整多幾張

留名睇show con live

花式炒車

信用卡咪得

我ff緊佢哋上lieV如果將呢句變成asmr形式講

..........

SAYAKA

moe 唱緊k

上嘈柔你

你愛嘈

山本彩真係好靚女

係
見返迷路彩好想喊

啱啱首畢業旅行

今次真係可一不可再既畫面

都唔係既，2年後有機會再逢既

沒有彩姐
都唔知會變成點
希望徐小鳳生生性性

腿

點解叫小鳳

「COEX MALL B1層
UNDERWORLD PANORAMA
人流量巨大的主要通道
272塊LED大屏組成的100米全景放映長廊
15個以上循環播放的應援視頻」
櫻綻

播7日 唔知集左幾多錢先有

佢行樓梯搞到我喊

喊左好耐

畢業快樂呀

ione twitter

我已經唔知自己打緊咩

cls啱啱以爲係麻友

其實係禾豬

出道的日子即將到來了呢。
IZ*ONE的大家齊心協力努力著。
像這月亮一樣，用來自粉絲們的溫暖光芒閃閃發光💫
出道的那天，敬請期待😊🌸

IZ*ONE日本廣告

下期Non-no會有佢地

一封メール都無

換wallpaper

岩岩睇出面公海post
睇到有個cm話no way man既舞程度
令twice都變刀群舞

山本彩走左之後
48系已經冇真係好鍾意的人

唯有只愛娜B
同埋生田繪梨花

攞9個人同幾廿個比
認係唔少人嘅水平都係令人感動嘅
不過吹噓到咁我就

可惜日本個邊唔興出dance ver 我想認真睇佢哋跳舞同埋樣
不過今次個妝真係濃過韓妝 嚇親我

出街睇人手機
撞wallpaper嘅話

我係睇到原來韓飯本身都唔係太滿意twice覺得出奇

痴線呀！媽媽腳

佳恩隻腳

大佬呀TWICE啲舞有幾難跳唔齊
No way man放喺韓國都唔簡單
抖嘅時間都無
全程狂fing

Btw第17頁（？）黎明

呢隻舞係要練10幾日先去到正常水平
而得10幾個鐘係無咩可能做到專業水平

單係對腳都成晚

仲要係6個團

人哋理得你
見到就屌就啱
因為唔知係咪真once
廢事入咗once數
但係如果係真once
我見到就會追擊佢

繼續係練習室

就算未到專業水平 考慮到佢哋唔係每個人都有跳舞底/接受正規訓練但係都跳成咁其實真係已經算好好

想問係唔係old news

T團=廣場大媽健康操

雖然block b離主舞台遠
但365同卒業旅行後半都在block b舞台唱
無憾了

我到宜家都係唔太中意
一嚟係粉絲質素問題
sorry得罪各位中意twice嘅巴絲

真係屌你老母

要睇日本多人刀群舞，唔係睇偶像團，而係睇高中舞蹈社比賽。動作勁，走位妙，跳得齊。好似登美丘高校咁，跳得好出名到可以上Music Station。

你係現場就好
直播都好感動

Once果班會唔會明知都跳得唔好都自欺欺人，被人串兩真相就起曬鋼屌返人？

YG真係old news is so唔識串
SM係近排無上MCD
算新新地

拿
我就真係見過依啲人嘅
以前仲有玩weibo嘅時候
見到有個人真係咁講嘢
我以為佢唔係once
入到去
又集資又推廣

比人吹得太勁係係邊度睇返黎

連韓國女團都會參考返呢隊轉頭

推po神器

拿我無罵戰架但我一開話題就推得好快

cele five

我有無講錯先

講twice姐

一用T團開topic實推幾版

真係神器

係未真係紅得太快所以就有咁多noise？

多數見到突然去左咁多得兩個原因
一 罵戰
二 Vlive

u mean原圖?
tiffany係呢兩張

今次都係屌公海d人
而家都好少post內罵戰

救命

唔啱傾咪唔回po 罵咩戰

花爺一出場即刻喊左 之後仲唱太宰治 跟住就迷路

呢樣個個團都係
TWICE仲有兩個原因
1. 實力不足：上柳熙烈都開唔到咪，MOMO俾人鬧得最勁，公海試過有po問幾時先送佢學唱歌
2. 啲舞俾人嫌低能

不過兩樣我都睇得出改善緊

其實唉鬆都似行呢條路

其實睇得出有改善
不過本身真係差啲 要再比時間

究竟有幾多個會開咪

Izone唱歌黎講唔算差啦
舞都有彩燕同hi醬
你要講櫻我冇野好講

兩年半 搵快錢啫

佳恩媽媽

起碼睇得出佢地咁撚忙都肯練

法國櫻成日中槍

其實俾啲穩陣位櫻去唱應該ok

12個人 最多咪一兩句 冇事嘅

主要估佢地開動左之後應該忙到唔夠時間做練習，尤其是唱live穩定唔係個個做到

睇唔明日文
但呢隻味好難食 前幾日食過

咁日本line要比其他韓團一定抵屌架啦
不過睇到唉鬆唔係賣一般韓團既野

其實佢唔係唱高音嘅話都還好
一唱真係
dudududu嗰到佢唱低音我覺得還好
仲有bbq嗰part

nako 采元
兩個因爲歌聲拎過第一既

屌 依到都見到推po神器

所謂鬧人唔識跳舞咪又係因為
冇d sexy舞

你唔係真係以為d韓仔/fans睇跳舞呀嘛

應該明白近年偶像團體走紅既途徑已經多咗，可以係歌舞，可以係樣、人設，傳媒、網絡宣傳、親民、新聞多……淨係針對住歌舞一瓣，質疑某啲團歌舞實力唔夠都咁紅其實無咩意義。

我係睇跳舞

我係聽歌
覺得講歌嘅話izone隻碟幾好

實力可以令一團紅
但係紅嘅團未必有實力

屌諗返起十年前wg比人屌開預錄無完全真唱
世界真係變得快

我諗你真係冇睇過韓國嘅跳舞水平
你可以睇下 hit the stage
或者 dance high
sexy舞唔係人人鍾意
如果唔係5 6線女團一早上哂神1枱

大陸人係要拆啲名牌鞋嘅踭 佢踩嘅係converse 美式文化

又唔洗跳得好勁
但係我自己睇刀群真係好治癒

仲有T團啲舞低能係編舞問題啫
公平啲講句
Momo唔跳健康舞嗰陣跳得一啲都唔差

刀群 其實係基本要求
你睇infinite 個時又齊又難

係嘅
入門要求
infinite真係癲呀個陣

冇話跳得差
係想回應下sexy dance個問題
早幾年仲誇張 依家已經禁左好多
唔過審係無得打歌 Mv都唔可以係電視播

一直想講
T 團跳舞未必差
但編舞真係太低能（完全專注係記憶點）

當時係賣點
而家已經係基本要求

infin個陣真係首首都好齊
而家好難見到有男團去到個個程度

infinite個時真係好睇
唔聽歌淨睇舞都好正

小心比army exol咬你呀

呢樣唔驚
韓國嚟講最強調係
再忙都要擠時間練習
Wanna One都忙到癲，咪一樣狂練

唔同代就唔好比較啦

當年 Beast Fiction 編舞又係正

怕什麼
依度百無禁忌

我是認同的

Beast good luck

JYPE: 佢地企係到唱有隻雀仔跌落水你地都係咁買碟買週邊架啦 隻舞要咁難做乜

認真BTS係紅得值，d編舞好撚精彩

我而家睇男團跳舞
明明覺得佢地係跳得齊
但硬係爭咁啲野

EXo 只記得 Growl 舞
其他

男人味idol已經沒落
依加要小白臉

小妹留名

Agger

第一次聽NAKO RAP
好可愛好正

d歌舞咁水皮就無謂撐啦

而家已經冇得睇2pm嗰種
得返上曬神台嘅間中回歸有機會睇到男人味

fiction 真係好正

suju

男人味

Sj 係始源東海男人味爆棚

2pm 個時電到班日本太太暈哂
我識好多朋友嘅阿媽都鍾意2Pm

Btw 朴孝信啲歌真係好正

希大初代小白臉

以前個金毛非主流長毛頭

個時個頭加個樣
成日比人搵去扮女角
最緊比人話如果當初搵佢去拍王的男人
應該係無違和

奶味rap

好正

有生之年會唔會睇到stoic美學嘅live完整版

入親嚟都見到大家傾Twice 另類Twice post?

佢D舞正到仆街

大陸嚟講人設>實力
韓國嚟講實力>人設
你望吓尹智聖某幾次跳慢少少都俾人屌上天
就算係可愛搞笑人設
本身都有咁上下歌舞底先有人讚（e.g. Wanna One在奐，Oh my girl勝熙）
同埋偶像本來係最俾人睇唔起
作為歌手無番些少實力一定俾人鏟

但始源個樣Man爆

鍾意mv女主角多啲

多得導清個post

我身邊啲東海飯話佢係可愛同男人味兼備

個隻癲狗就唔好提

最記得係 東海成日喊

通殺

寶英
韓國萌妹

呢排佢吹奏櫻花，有啲擔心佢

東海係個樣Man
但性格就

點解咁講?

李東海男人味係來自佢啲肌肉
可愛係來自性格

出咗金剛Barbie

上周偶幾秒就喊到

啱啱去咗信和問izone出道cd幾錢

朴寶英真係好靚，識佢都係因為個mv

幾錢
利申未訂

朴孝信
當年聽歌仲以為係個大叔唱 點知屌你 後生仔嚟

咁你課咗金未

我啲朋友就係唔想佢成日操練
連佢老公李赫宰都話要燒咗間gym room

佢話未定到價

星期2到貨

大家準備好爆中柔理小卡送俾小弟未

你都係想我哋問幾多錢啫

你問

佢把聲真係好正
韓國個4大歌神 個個都好正

正如當時beast嘅 耀燮

咁你買唔買
我抽到比你囉

應該大把人爭住俾

想見MISA巴真人

肌肉同佢個樣好唔夾

咁祝你中柔B小卡

我係唔會買碟的

but if你哋中咗柔理唔啱嘅可以俾送俾小弟

-1樓果間

但李東海個樣真係好細個 好有清純味 兼夾好撚靚仔
但一脫衫啲肌肉嚇死人
唔否認Yeoseob 係大隻同童顏嘅

可唔可以中櫻/彩元
但係同時又可以見MISA巴

所以我覺得東海個Feel係書生
唔係爆男人味

魚與熊掌不可兼得

咁你買多廿隻實有機會中哂3個

好簡單姐
出去收放比你

會唔會有隔劍睇

棍與棍硬碰 以爆裂嘅高速旋動

OK,你中完櫻/彩元後去換油B小卡搵misa

華山論劍

制得過
misa真人好型棍子

u見過me

塔巴黎

塔諾巴黎

夜晚睇起上黎又幾sharp

唔制wo
出去收油b見misa巴

咁賤改咗名

改名示愛

因為係好正常咁戀上柔B

睇54單mv 原來miyu咁多飯
下面全部都係finding miyu

但係多數都係外國飯
本地就

追咁多年都唔覺miyu有本地飯

團綜 日本妹加彩燕cut

pd吸咗咁多飯 但54單就畢業
大家就算想同佢告別都冇機會

pd飯
下年總選識做啦
記得幫尾尾手
睇人canada咁耐唔係票都唔投呀嘛

好難搵

唉
玩pd48當完左個心願

黎黎黎

總選幾時搞?

6月

個外國人搵miyu個條我笑左好耐

5月尾開始投票！

pd功勞加畢業buff 俾個長多少少既鏡頭都唔係好過份呀 同埋話晒都係黃金9期

係咪要搞akb48 mobile?

可以
但亦可以買cd投票

打算投erii

之前輸咗俾aoa嘅mina

貴到仆街喎

Erii moe miu miku
點揀

你要大規模咁投一係就集資㗎姐

投哂

我想用mobile投多d

講真 我係PD 飯 Miyu 既
我超憎AKS 叫我Miyu走左仲支持AKS真係有難度

因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

戀上嘈但溫柔的你 — 娜B

海外既支持一定多好多,但係世界冠軍仲健在就一定唔會輸既情況,我諗海外投票未必有咁踴躍。

唔鍾意就緊係唔投，唔需要迫自己

出年6月

我仲想睇埋惠理，美波出年有冇機

乜野娜B好曺？你就好曺，你全家都好曺！

呢個係事實

佢想講娜b好操

嘈柔你

一齊投票拉臭豬落馬

要召喚須田巴出年投幾多

皆さんこんばんは

禾豬班金主cls

真係投須田?

真係吹佢唔漲
佢d飯又肯賣腎掙佢

唔係啦
我點會咁無聊打錯字
睇清楚D字

私今日、ユーリちゃんのおマンコ
ちゃんとに舐めた

幾時愛屋及烏

賤女人松井豬閪來

重拍自己mv就得閒

要佢幫手送櫻花出走就唔得

櫻花話哂都叫做幫呀爺辦事，真係太唔俾面

見到舐都知唔係好野

moblie要手機驗證

躝啦

lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!

屌你真係好核突

引到misa鳩up日文

我唔想櫻見到佢

下尾みうのワキが舐めたい

MISA想比人打唔洗咁架喎

美味しい

お前は誰？

裴巴

我依家真心想嘔

毎日も日本語が勉強します

召喚指原巴懲罰佢

你差DD答對
知我想點

太ももとおっぱい
たまらん

あっ、そのキモい男

勿論です

日本語は面白いですか？

我真係要block咗佢先得

挪威男真係寧願佢唔join好過join 本身佢已經超頻 54單呢隻舞仲咁 隨手一cap都係黑圖 如果見到珠珠真係插盲對眼都唔掂

邊個?

我慢できない！

日本語のクラスに
女の子が大勢います

ご自由に

屌你真係好撚核突

你仲要去search

バーガ

サポート

我覺得編舞好多時都係就返首歌個concept ，例如T團既knock knock同one more time係May J老師編😂

睇唔明日文

韓國post變日文交流區

3q for your サポート

屌我之前咪話中曬伏囉又唔聽
係咪戇鳩

你幾時講過
我靜係記得你中伏係自爆

pd 飯miyu x2
睇到pd 一定搵方法投比PD 48入面D 48G

我彈咗句日文就搞到咁

Misaさん 、本当にありがとうございます
皆の為に、Misa さんは一人にユーリのおマンコを舐めろ
Misa勇者様最高

ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！

ユーリちゃんと生ハメがしたい

ユーリのマンコ汁は甘いです

完全睇唔明

其實幾時出mv

睇完黃圖咪知咩事
or just google it

28號夜晚 我估

唔係29號5點?

睇#674你就大概明

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコ
ちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望
路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩
滿山小草都芬芳
5.

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做

唔使明佢地講乜鳩

而家改咗晏就韓國時間5點出mv

其實我睇到但忙緊其他野未有心機highlight

それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

Mnet 真係好有米

In 明洞

睇返呢個名單
最痴線應該係:「為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭」
其他好多都係9UP
但呢個係用生命黎愛
高尚好多

所以咪俾w1飯屌佢淨係放資源落izone到
為捧izone上天用咗好多資源唔理自己班仔

じゃ、今度一緒にやろう!

W1幾時變佢地班仔
除左 MMO 兩個 同金在奐外
其他人下個月就唔關Mnet 事
再出名一毫子都唔會比Mnet

其實離個罐好遠
同埋記憶中佢哋好似係已經用完

話說彩元係髮型問題
定本身d頭髮都係咁少

佢細個就已經咁少
佢哋話係因為額高所以咁

呢個真係最高尚嘅追星方法
為咗追星可以放棄生命 無人能及

原來有帶埋貓去宿舍

我係隻貓

哇原來做咗特派員

恭喜尾哥追星成功

咁點解肥丸要比人dum返去福崗

係指w1最後一次cb 但mnet冇落資源落去
eg wanna one go

其他國家嘅寵物入境好似要搞好多情序

驚俾八婆毒死

約完啦 都唔駛再谷 臨尾都可以袋袋平安

屌
我唔想見到肥丸暴斃

隻貓係邊個嘅
唔同係死八婆用嚟吸飯嘅手段之一

通*

其實我明 係串緊班仔都就走
Mnet點會仲理佢地
Fans 再鬧都無用
碟一出咪又係照買

我都係咁話 但啲飯邊係咁諗

入唔到境

睇weibo班大陸人
個個都好似怨婦咁係izone有關嘅post留cm
睇到我眼都突埋

之前張寵物圖唔覺有好多人養貓
佢養嘅係狗

依家南泡我哋izone玩哂
以後南泡就只係得1大女團
就係izone

因為佢哋屌唔到間公司
所以只可以咁ky去IONE post發癲

諗起佢地成日話46吸48血

其實係咪架....

唔知
我淨係知佢嘅狗
隻狗幾可愛
好彩物唔似主人形

呢間係hi醬同彩燕個間

啱啱ig live到
下尾話肯俾我奶

你奶曹婦還奶曹婦
ff我二房躝啦屌

尾尾ig live

我全block左架啦..你地理佢個d唔該quote返佢 咁就唔會影響到我

食完飯點解你仲未癲完

而家分房係點?
1.彩燕,HI醬
2.柔B, NAKO
3.櫻花,膠真,彩元,娜B
4.清純,珉周
5.元英,權F

HI 一樣難帶到動物,唔通係彩燕?

提你哋有live睇咋

好多人係live講話尾哥好似黃美英

元英點會同權F一間
你有冇睇挨鬆豬架
nako同
彩燕同肥妹
元櫻

每間得兩房

係時候binc

清 未睇團綜?

留名
T團前經理人同izone合照

仲以為係你 個fd

睇團綜
講哂啦
另外 彩燕hi醬
同珉周膠真再分

俾入去?
定佢係工作人員?

又新id LM

跳左樓未呀?

唔係一個月改得1次ja咩

咁樣就唔洗煩

睇完唔記得左

大包圍

唔係30日內2次?

會幫佢地做野?

叛黨！

唔知 只係改過一次

第二隻中咗輻射?

兩次 quota已盡

nako nako nako ya

如果櫻花嚟香港我會全裸接機

6.娜B,真B,我

呢個唔知 不過佢鐘意清純

你漏左柔B

Push

你只配同 一間幫佢哋擋災

wrong fo

你都唔係好好多
金鋼棒

4:30

喂呀

呢位絲嘅名

惠里突入

都唔知你嗰日痴咗邊條筋po金鋼棒

少時初心 原本都諗住出坑 點知俾櫻花拉返入黎

櫻花真係好正

仲有27分鐘

有冇買碟支持櫻花

nako好打意

果到個個都得 有個工作人員幫你同紙版合照

咁正

你同misa望吓我個名

好想去

gmarket已訂

我靜係focus咗去佢好似舉緊中指嘅手

祝你爆rp抽中
買碟抽卡呢個過程太剌激喇

舊相？點解仲係呢副眼鏡

有vlive

記住訂埋54單

我愛izone

nako舉起右手跳就會偏向左邊 諗起izone個排位就

下面係misa果張

呢張相係咪廿幾號係日本返韓國個陣影
如果係 咁櫻花所謂換咗嘅眼鏡應該就係呢副

哇咁夜直播

好耐啦，參加PD嗰時

日本妹呢

又係SALEWA?

有咁舊咩 個頭咁短 我以為係呢排

佢攞A嗰次 又係向左邊跳

冇
大家放心睇

冇油b

where are japan line

都唔見

元英係度wo

究竟奶粉唔出得鏡係點定義
依家11:30 出得鏡
之前油生日就唔出得

哇屌！清純有笑容，有反應！

可能返左日本，始終今日有發mail

彩燕都唔係到

少時初心 原本都諗住出坑 點知俾柔B同MISA拉返入黎

好鐘意睇到佢d笑聲

點解我vlive每次都要重新登入

櫻HI醬奈子佢地係邊?

呢個 ?

成件事好難捉摸

原因係

之前係咪有人影到機場相？

又binc

幾時放full MV呀...

走油可以睇下

冇，但之前有一次都試過冇比人影到但返到日本

29號5點?

29號晏就5點

14歲可以咁西

另一間房得彩燕過來

應該係私底下返左去
上次都係咁

係咪太熱

不和

娜B唔係4人房咩?我記得佢訓響度唔卸妝係大房

等我仲以為係韓國發到mail

清...

點解變咗右邊 我失憶 要煲多次

咁奇怪
咁 去左邊?

佢可能同彩燕一齊

走油即刻順眼勁多

咦係喎 我聽到2人房minjoo同一個人講野 佢把聲沙沙地我以為係藝娜

諗起棒球棍 潮文

清左眼...

屌奶星，我真好似有少少病

真真係咪已經變左御用mc

打錯,sor

應該係
挨鬆豬嗰到佢都係mc

早d訓

娜b秒左minjoo

除左膠真仲有邊個做到

成個人訓落張枱

開vlive成日都唔預油b

我家娜B係PD48一拳超人黎

你唔記得上次打拳機佢贏左？

權F 彩燕都ok 好多計仔

扮晒野

娜b 戰績 2:0

權F

突襲V 9成無佢
計劃好既V 9成佢係主角

終於有高清直拍fancam

係喎 咁佢咪一定贏晒其他人
仲比黎做咩

最強對最強

又講中重點

牛屎單天保至尊

後面minjoo同采元做緊乜

好凍咩果度?

好假

我覺得係買廣告所以格硬要着

熱死

仆街了, 清純同我都係廢既

車輪戰
2隻手都唔夠用

諗起權F一嘢打爆咗個熱水爐開關

能力者權F

[認真mode]
其實個條例寫明
如果節目播出嘅第二日係學校假期
咁就可以演出到半夜
上次 生日第二日係番學日
所以無得去

詳情：
)/제22조

真係好凍

權F撚人

諗起s2白虎ko果條友

完左live 權F會唔會比人打

佢只係F級英雄

邊個夠佢打

咩野熱水爐會28度
似室內恆溫

平時比妹妹撚得多

室內照着就肯定唔關天氣事

笑死

娜B話係280度

依家有機會仲唔撚夠佢

權F贏左仲要串我

膠真唔出手
團綜個陣打得好開心

得膠真揀SAD FROG

邊個咁衰

我真咩事

膠真身體gag

推得勁快

無 既vlive睇得開心好多

個下實有gif

11點前有無可能爆？

冇Japanese line呢度少人睇d

清飩熱到係咁甩膊

冇 又少咁d

日本line會唔會有機會去左彩姐live？

頂 cut得咁突然 cut埋 NO.1講緊既野

繼上次比心後
彩元又俾人無視

娜B除褸係咪劇透

有名牌
似rehearsal緊

我始終覺得佢講野太細聲, 搞到成日講完野比其他人無視

封面一早知啦

唔會j-line彩燕同 排緊29號既歌

去完toilet就完咗vlive

哇屌

燈小陣啦大佬呀

正

又亂講野

日本妹+主舞 捧油

280度F又冇錯既

屌啊我唔理啊我當佢地返咗日本啊

明明直播走油點解呢度係都要不斷提佢

其實我唔信韓國會守呢D,咁佢地打歌期又唔駛去了?

都好撚熱下

係愛呀

心知肚明啦

仆街，死百幾度，肯定灼熟

舞伴們+ _主唱

[907]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(190) 高價收柔B碟同小卡意密+++

仲以為係呢個

PRODUCE48之曺柔理及其他參加者後續討論區

izone依家仲多左咁多wanna one anti 唔守緊d規則咪死

我仲以為會update啲乜
post到無嘢好post post張封面圖hea我哋

打歌期唔會深夜直播掛

根本冇plan 過每日要post咩

屌呢班真係八婆黎
限定團點都要收皮架啦
關呢團乜撚野事

聽日po埋另一張封面圖

佢一開頭兇我果陣已經好仆街 連尊重對手都唔識
等我幫彩元報仇

[千字文慎睇]No way man神曲預定狂想曲第三回
本身想琴日打埋歌詞既睇法點知訓著左
今日起身諗住再慎重咁逐句逐句歌詞google英譯
屌你老母睇完之後我更加肯定呢首糞曲遲d會上神台

第三回：歌詞（上）

講歌詞，必須講下秋元康既背景
佢最原本唔係做咩監製出身
細過志願做作家，大學入埋文學部點知發覺讀書太曬時間直接退學
跟住作唔同書、填唔同詞，名氣開始大
1989年國寶級歌手美空雲雀死前4個月唱既《川流不息》震憾日本
無人諗到呢首歌詞係由咁後生既秋元康填詞
歌詞唔係度詳講
但係佢用到既意象係東方學術之祖—孔子提過既一句：
「子在川上曰：逝者如斯夫，不舍晝夜。」
秋元康好巧妙咁將上述既意象填成《川流不息》
令呢首歌成為日本最偉大既歌之一
姑勿論佢點樣經營偶像團體既評價
佢創作才華呢方面可以話係東亞領導級人物

所以講呢首歌詞
一定要好細心睇每句歌詞背後既意思
所以首先講下歌名：No Way Man
呢三個字要解已經好複雜
折開解應該係No way / Man

先解Man
指既可以係：
歌詞裡面既主角？
歌詞所訴說既對象？
唱歌既人？
填詞既人？
Mv開頭既阿伯？
咁樣既話黎緊解歌詞就會有幾種層次睇到
呢個可以下回詳談

再解No Way
英文No Way解法有：
無路行
無可能
唔係啊嗎
套落呢首歌詞到
三個解釋都解得通
第一、第二會係下回詳述
反而想先講下第三個解釋
平時聽d鬼佬知道d好震憾既消息唔想相信個陣都會講「No way!」
而日文就有まさか（音Masaka）
而咁岩呢句日文係歌詞出現左兩次：
中間NO WAY MAN (HEY!) NO WAY MAN (HEY!)
まさかなんて（呢句可以有好多解法）
同最後個句
まさかそんなことが起こることなんて （沒想到居然會有這樣的事情發生）
如果口語咁講就係「唔撚係掛」
再拎まさかそん去google translate
まさかそん=No Way
於是乎根本成首歌唔單止講緊秋元康既心理
亦係講緊人生就係由好多「唔撚係掛」既事所構成
所以秋元康想寫出黎俾「Man」知既應該係咁：
先係No~~~Way~~~~
然後No Way。
再黎No Way？回答No Way！
你話秋元康係未癡撚線？

下一回就會再講下歌詞裡面寫俾個幾種人究竟係想講咩。

p.s.我日文唔係太熟，所以我查左好耐日文まさかそん咩意思，如有大大指正小弟感激不盡

係
我見到嘅時候o咗嘴
一張hea圖就算

諗起呢個人.....
呢個人係咪多人唔鍾意既？

day zero 唔會放野啦下話

仲之關佢哋oppa事
佢哋就會見人就咬
屌唔到公司
就屌IZONE

深夜工作

上年去韓國親眼見到佢 佢同自己個塊地鐵站應援板合照

下次可以咁改個POST名

錄團綜算唔算

話no way man係糞曲個d真係無認真睇過個歌詞

聽聽吓中咗毒

咁summary交比你了

年尾各大電視台個D SHOW

真係好惡 機場成日動物大遷徙
仲以為去左非洲

癡線我睇歌詞齋翻譯都搞左成日

咁正常既 nako都專登飛去認證添
只係記得佢個西樣 唔知係選唔到C定選唔到main vocal個時

呢D唔算啦

唔會係佢地壓軸啦
倒數唔上台姐

成堆princejoycee

甫出道即壓軸

其實我想知男團fans係咪特別惡
見過某個上班路啲男團fans痴鳩線咁撞開idol去佢哋oppa到

如果唔配歌詞既話首歌同舞都真係...

princejoycee唔緊要
但係冇品嘅princejoycee就有問題
應該係話
冇品先係問題
我理得佢外形點
總之見人就咬嘅嗰啲真係

撞撚死人

韓國就唔知 香港個班就一定係

你係咪未同班妹妹飯迫過,癲起上黎真係小心D
仲有睇D銷量都知
係女飯先咁痴線買咁多架姐
唔係點會女團得女飯得天下

好彩娜B醒目

聽過你哋講香港嗰班真係痴線
啲idol真係唔嚟好過嚟

咁一首偶像歌當然有齊曬曲、詞、舞先算完整既
三樣野都出事就88啦

原來d凳真係有人拎開既？minjoo?

好癲架班妹妹

點解唔跌姐

之前見采元同minjoo係咁後面放閃咬耳仔 原來係傾緊整蠱？

我係真係未同佢哋癲過
成班人好似前世未見過男人咁

支持你入去本家區插爆佢地

白衫清純

鏡頭mola mola

佢哋係咪痴撚咗邊條線

1001
我愛娜B

999

This is 清純
拎開既係彩元

我要再認真睇清楚d詞有無翻譯問題先
同向班日文巨班門弄斧要準備充足